====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Travailler dans deux villes aussi différentes que Rennes et Clermont , c ' est montrer que le territoire de la France est divers , que la situation est complexe , que chaque lieu demande une réponse appropriée .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ travailler, demander ]
appreciatif :: 1 :: [ travailler ]
boulique :: 1 :: [ demander ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ demander ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ travailler ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ travailler ]
boulique_niveau3 :: 1 :: [ demander ]
Total feature counts: 8


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ travailler, demander ]
appreciatif :: 1 :: [ travailler ]
boulique :: 1 :: [ demander ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ demander ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ travailler ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ travailler ]
boulique_niveau3 :: 1 :: [ demander ]
Total feature counts: 8

